究竟邊度有地方溫書

喺屋企完全專心唔到
救救地方學生

學校圖書館

公共圖書館嘅自修室唔係已經開返咩?

後樓梯

唔開

大學自修室開足24小時

幾大？

邊間u?

Miss u

你繼續溫唔到書啦

典解

黎我度

地址？

HKU 我睇既野同你唔同

加拿大m記

有冇人喺香港可以同我一齊溫書 lol
啲同學全部喺外國

我aim呀

係”可能我aim嘅野同你唔同”

我同你溫

你嗰間Miss U響邊㗎
我讀胃仙u

響火炭 你呢胃仙u

響尖沙咀